屌你班連登仔幾時先學識擺脫風向L同五毛？幾時先有獨立思考同國際視野（多圖）

以下內容轉載自Hello UK goodbye HK，今次佢講得太正確，今次我撐佢
其實真係好攰好心淡，幾十年嘅國際組織，英國話恆常繼續比錢，呢個係合約精神，而留條Content Farm嘅「新聞」，留响唔關事嘅Post即係點？我從來分享國新聞都唔會剩係一個媒體，要Cross check同fact check。

再者，你估係藍店呀，話唔幫襯就唔幫襯咁呀，國際事務好似屋企咁運作，到底幾時有些少國際視野？

然後，邊個國家嘅國會推動G20衛生組織取代WHO，係英國！

再退一萬步，香港人好痛苦？知唔知英國因為武漢肺炎死咗幾多人？幾多人要被家居坐監軟禁？

以前講咗好多次，呢個Page最憎怨婦，自製國際敵人，滴水穿石感染國際嘅堅毅到底幾時先識？

BTW，本人好有記性，上次講外交委員會出信比G20嘅時候，又係呢位人兄話中國係G20龍頭，視野呀，比啲掙扎啦！

#香港是地球核心

乜柒都話連登仔，fb既野又關連登撚事

英國宣布捐2億英鎊給WHO

好多消息只要用小小心機諗一諗，就會發覺係共狗請嘅五毛分化狗！
共狗成日玩分化就係因為個個都懶，個個都佛系要民主！

正解

推